精神差，又病

食幾多藥都好似冇用
淨係識瞓
唉
咩都做唔到

慢慢做多d運動，食番多啲維他命C

訓到都好過訓唔到嘅 定係你成日都想訓 一次訓好耐同埋訓醒之後個人好攰？如果係呢種情況已經中左抑鬱其畫個經常出現嘅症狀 建議儘快搵精神科醫生睇睇佢 如果係初期易處理好多 愈拖得耐就愈難搞 希望你快啲好返